Thanos唔係鐘意Death既咩

攞soul gem應該用Death換 睇佢換到d咩返黎